[
    {
        "randomId": 221
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Umuganda",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_3": "Akazizi k'amata",
            "option_4": "Uruhu rw'imbwa",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umusatsi; inzara",
            "option_3": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_4": "Akaganza k'uruhinja",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ubunyenyeri bwa Karongi bwaciye intungura ibara",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umbusore ugwanye ingabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nateye agati kange ari igozi kamanuka ari igogo kirahira inyabihigo Kandi katagira n'inkoma rutaro",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_3": "Isi n' ijuru",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Rusharara Imana y'i Gisaka",
            "option_1": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_2": "Inkono n'urweso",
            "option_3": "Intimba mu nda",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Intimba mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko uri umuhanga wo kurasa warasa indonyi",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Imirizo cy'intama",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Inshishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Imyenge y'amazuru",
            "option_2": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_3": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ntereye agashami mu gishanga amashami akwira irwanda",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Ikinyamunyu",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    }
]